大家真係唔好再幫襯m記

已經唔係中唔中資嘅問題
班高層毫無良心可言
尋日金鐘海富大家都知發生咩事啦
出面掟哂催淚彈,水炮車都出動埋
成棟海富中心都因安全理由唔開
m記照樣做你生意,唔理員工安全
佢d高層有落到去睇㗎
覺得無問題咪繼續開鋪囉
之前有試過抽鮮風抽哂d催淚煙入去
係有員工感到不適
但佢地一於少理,繼續開鋪
(新聞都有出過係店舖附近掟催淚彈)
(個塊自動門玻璃隔得幾多?)
仲要之後拎佢地流哂眼水嘅相大造文章
衰撚過食人血饅頭
之後班高層話呢幾個月大家都辛苦
就有d卡送返比d員工
仆街,有d仲要比錢買嘅
黑心公司連自己員工都唔放過

利申:員工,因為發夢而去返part time

俾我用埋啲卷都得呱，學生哥冇錢

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

最主要係唔好再比錢佢賺
之前用落當然無問題
好似美心餅卡咁,我都支持用埋佢先
但元氣買滿唔知幾錢先有折
我就絕對唔同意用埋佢

推

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

薯條全部癡曬tg

但係大戰照開 佢算唔算開咗個避難營

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

之前班狗入去大搜捕咪又係比佢地入

再推

難食咗係真嘅啲麥樂雞

繼續推

push

以前lunch真係好爆，六部自助機排長龍要去後門部機點
依家d位鬆咗好多，龍又短咗好多